OU nursing 夠竟好唔好

有無人讀緊既話我聽

好

前世做錯事，今世做護士

出到去同hku,cu 有無得比

出到黎咪又係一樣職位
有咩所謂 反正都請

好過hku

學好啲中文先
究竟

考試要你12分鐘之內插完條foley
你就會喊住嗌ou nursing係最好

Poly表示

個人認為polyu=cu>ou>hku
不過都係睇你做唔做到野姐 staff左理得你邊間grad

我迫不及待好想玩玩了

hku nursing 真係差，我係認真

咁mbbs會唔會差過mbchb?大家都係醫學院

利申唔熟行情

唔好呀
多堂少假
又好易炒 好易比人quit
重點：好撚貴

其實我都係聽人講，不過選nursing 可以既盡可能選UGC, 始終平過OU

頂得順ou4年咪去 夠分唔入hku nurse 咩

調返轉

有sssdp

nursing要讀5年
老實講 呢行係睇人 唔係睇u

不過就算係咁 poly 都會係first choice

你認真？ 望個分都知邊間好啦

睇分決定行情
中學雞返去溫dse喇

如果諗住一世做護士
咁hku 或ou 分別都唔大

不過nursing畢業之後都有好多工可以揀
hku有名，優勢點都會大d

咁你覺得mbbs同mbchb係mbchb好？